其實唔明你地笑乜

我利都係歷史最高分（亞軍）

岩